MPF

身邊個個都蝕緊MPF,日好彩上年4月轉mpf公司時求其揀左全保守，先逃過一刧，btw其實幾時可以all in番進取

下，上年四月轉保守，你係賺少好多，唔係蝕少咗wo 哥哥

笑撚左

識唔識嫁
跌先要繼續供mpf
你賺少好撚多

改名做：地盤on尻